支持飯民全體留任

1. 議會抗爭

2. 議會資源
唔柒都柒左，反正一世返唔到身，不如逗多幾個月糧

3. 又唔怕人查612基金啦咩？？？

4. 增加議會合法性
做個忠誠體制內嘅反對派

由留第一刻開始，你地就正正式式玩完
唔該死快啲死徹底啲
最重要係將來唔好阻撚住曬
香港無你嘅事

議會唔係好有用咩 乖乖地留低啦